連登超越左香討同u汪嗎?

如題

超越d乜？

流量同人氣

隱性五毛數量應該係

UWANT仲未收皮?

唔係好覺好多小學生

除五毛，香討誔生左邊D網絡文化?